利狗讓番個英超位出黎啦

隊隊都然波得你地垃圾利豬波 阻住我地啊妓

和波先岩 打錯

Yes
應該落返英甲